幫政府同共狗割黑警

黑警刻意隱瞞遊行人數，令中央及港區政府無法對當前局勢作出判斷。